酒店啲西式甜品餅房嘅男女比係點？

其實係男多定女多

男多啦
餅房d大粒都一定男咁濟